［突發］祖赫特加盟熱刺！

give me the fucking ball

gif

阿祖打第二龍門？

熱刺終於有冠軍成員

復活？

歐霸頭三輪應該出掛

季初密到pk